問: 有什麼動漫對戰爭的刻畫能超過或和海賊王的頂上戰爭比肩的？

一場就用黎收尾，一場就用黎過渡，梗係無得比

Gundam 一年戰爭默示錄

淨係高達收佢皮啦

頂上有乜撚戰術
王者天下是但一場都屌打佢啦

進擊的巨人世界第一

第四次忍界大戰

鋼鍊 反攻中央

火鳳燎原

王者好似開始有d技窮既感覺

我停左
我覺得王者儲埋一篇咁睇好睇啲

屌你老味攪咁撚耐整個覺醒出黎

塞晒d人落一格畫就叫有氣勢似戰爭

魔法戰爭

hunter 蟻篇

零之使魔

喜羊羊與灰太狼

烙印話比你聽咩先叫氣勢

Magi都唔差

hunter是但搵場都得

潮與虎最終戰!
睇完你就知咩野係大戰
成本野,由頭到尾就係鋪呢一場大戰

G高達決戰
連其他作品 D高達都有出場

頂上
垃圾到仆街
當初睇海賊王都係因為頂上太垃圾而棄